覺不覺炒股既女仔都係老孤婆

冇得靠男人，唯有靠自己

你咁講野就唔岩啦

點解

至少我唔覺自己係

扮女人

唔好咁快踢穿我啦

你遲啲就係

你講咩呀你！！
俾機會你講多次

青姐

將青春獻比股市既女仔

你地一定嫁唔出

講中？

佢做呢行唔計

你都娶唔到

我去叫雞仲爽

媽咪話call g 會生粒粒架～

你講到好似24小時 mon到實哂咁

巧衰囉佢～

清你目光如炬！